學生哥，就畢業，有工，搵人夾租紅磡馬頭圍土瓜灣九龍城兩房一廳單位

政見起碼係黃、乾淨整潔、份人靜唔嘈、有禮貌
TG: @nononoiamok

大概幾錢

兩人租10k單位

負乜9評

屌你要夾就同返自己fd夾啦，上網夾都唔知搵埋d咩人，一陣有個黑警黎問你又同佢夾啊？

人地都話明學生哥
咪等人交下學費先

佢地都冇住屋需求

上網夾一陣比人溶埋都似啊，仲諗住淨係交學費

黑警要咁做就唔係諗住屋需求啦，溶咗你都似啊

比人溶都係交學費既一種
鐘意靜又唔嘈應該自己住左湯房隱世
仲同樓主夾租？夾開band 果d 就岩

夾租一定係搵熟人/自己搵個細D平D既單位

一人5000

夾租最好搵啲識識地嘅朋友算
千祈唔好搵勁熟嘅人

係

油麻地160尺，岩？

點解咁講

可能樓主想溶人